[Fail] 咩叫搭life

即係話你死咗會扣一條命

遇上火警叫你珍惜生命啊
英文都唔識